冇野呀 技術調整炸 唔好走呀

GME